立場影到警方截查核心示威者！輸得喇今次！！

仆你個街，蝦細路

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

五毛又開post啦

手足 逢係呢條撚樣既post用不推文

拉

死差佬

試下不推文
起下佢底先